拉莫狗vs 屁馬

邊個乞人憎啲？

拉
屁

推

想投哂兩邊

如果屁馬去皇 皇會有幾乞人憎